唔好再表揚係tvb 抽走廣告既品牌

相反 抵制有賣廣告既品牌
有相同效果
佢地又唔會難做

推

兩邊都做 冇衝突

係
唔撚好綑綁
而家搞到一撤藍絲就話反
分分鐘嚇走想抽嘅公司
同埋好撚煩係咁開post

低調同佢放血

全力支持TVB廣告商(2)——10/7/2019

表揚變左篤灰
我地今次唔係話唔篤灰咩

有品牌抽走廣告真係唔適宜大肆宣揚同讚賞
直接去幫襯人地就得，俾佢地見到茖落廣告同唔落廣告，邊樣效益大就夠
你大肆宣揚同讚賞咁即係要商人難做姐，暗啞底幫左你就夠晒啦
唔一定要舉人牌頭宣傳呀?

表揚會間接擺左人上台

其實寶礦力可以放心
因為班大陸狗根本就無影響力

認真學術討論
人類學來講，獎勵嘅效果確實係比懲罰大
香港嘅失敗，因為社會風氣永遠屌人多過讚人

你高調撐某啲牌子，變咗對家會群起攻之
嗰啲牌子變磨心

你杯葛啲賣TVB廣告嘅牌子，對家會撐，但戰場仍然喺嗰啲仆街牌子度
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

(置頂) 真普選抗爭三部曲